係咩令到你變成一個仆街？

我先
返工壓力大，成日要趕同睇住時間做人
個人開始變得冷漠，搭車開始唔讓座，行路覺得啲人阻住曬會撞開人，試過係街上面鬧人，情侶叫我幫手影相我睥一睥佢地就行開左

總之呢幾年感覺到自己愈黎愈仆街

成街仆街香港/大陸人

係香港生活自然就會燥底然後變仆街

Lihkg

來世不做香港人

年齡增長&見識多左

陳庭佳

發現已經冇好人

返工，心累

返工，將返工同生活撈埋左，變左大仆街。